---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4305"
date: "2007-10-15T19:40:36"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hier gibt es 2 bekannter Holländer:

(L) Herr Richard Budding: Generaldirektor Research-FT-NL
(R) Herr Janssen: Generaldirektor FT-Treffen-NL